美參議員布萊克本：中共和它們的代理人是對全球自由和民主最大的威脅 #FreeHongKong

好耐冇見佢

美帝在重洋尋代理